\documentclass[titlepage, a4paper]{article}
\input{../mall/layout.tex}	% Importera generella layout-strukturer

\newcommand{\LIPSdokumenttyp}{Mötesprotokoll}
\newcommand{\LIPSkursnamn}{TSEA29}
\newcommand{\LIPSprojektnamn}{Lagerrobot}
\newcommand{\LIPSprojektgrupp}{Grupp 2}
\newcommand{\LIPSutfardare}{hansn314} % Vem har utfärdat protokollet?

\pagenumbering{roman}	% Sidnumrering

\begin{document}

\begin{projektmote}{Mötesprotokoll}{2014-11-05}
% ------------ PARAGRAFER ----------------------
% Syntax \paragraf{Vi bestämde och kom överens}
% ----------------------------------------------
\paragraf{Mötet öppnas.}
\paragraf{Alla närvarande.}
\paragraf{Hannes för protokoll.}
\paragraf{Ska prata med Peter ang. anslutning motorer. Sladd + kontakt.}
\paragraf{Minsta enhet tid att rapportera är 1h.}
\paragraf{Vi ska försöka vara två ansvariga på utvecklingsrelaterade aktiviteter.}
\paragraf{Vi går igenom aktiviteter för nästa vecka.}
\paragraf{Alla vet vad de ska göra nu och nästa vecka}
\paragraf{Mötet avslutas.}
\end{projektmote}

% \vspace{15mm}
% \begin{description}
% \item[Justerat av]
% \item[Namnförtydligande] \Large{Alexander Yngve} % Justerare
% \end{description}

\newpage
\textbf{\Large Aktuella aktiviteter}
\begin{center}
\begin{tabularx}{\textwidth}{| p{4mm} | X | p{13.5mm} | X |}
	\hline
	\textbf{Nr} & \textbf{Aktivitet} & \textbf{Ansvar} & \textbf{Status} \\\hline	
% ------------ Aktuella aktiviteter ------------
% Syntax {Nr} & {Aktivitet} & {Ansvarig} & {Status} \\\hline
% ----------------------------------------------
	{1} & {Implementera buss mellan huvud och styr} & {AY, DL} & {Ej påbörjad} \\\hline
	{2} & {Koppla ihop huvud och styr} & {AY} & {Ej påbörjad} \\\hline
	{3} & {Implementera buss mellan huvud och sensor} & {DL, HS} & {Ej påbörjad} \\\hline
	{4} & {Koppla ihop huvud och sensor} & {AY} & {Ej påbörjad} \\\hline
	{5} & {Sätta upp utvecklingsmiljö för AVR} & {MS} & {Klar} \\\hline
	{6} & {Installera mjukvara på huvud} & {MS, PK} & {Klar} \\\hline
	{7} & {Python-modul för att skicka/ta emot data från huvud} & {DW} & {Påbörjad} \\\hline
	{8} & {Koppla in linjesensorn på sensorenheten} & {AY, PK} & {Påbörjad} \\\hline
	{9} & {Koppla in IR-sensor på sensorenheten} & {AY} & {Klar} \\\hline
	{10} & {Koppla in motorer på styr} & {AY, PK} & {Ej påbörjad} \\\hline
	{11} & {Koppla in servon på styr} & {AY, PK} & {Ej påbörjad} \\\hline
\end{tabularx}
\end{center}

\end{document}