\documentclass[titlepage, a4paper]{article}
\input{../../mall/layout.tex}	% Importera generella layout-strukturer
\usepackage{tabularx}

\newcommand{\LIPSdokumenttyp}{Mötesprotokoll}
\newcommand{\LIPSkursnamn}{TSEA29}
\newcommand{\LIPSprojektnamn}{Lagerrobot}
\newcommand{\LIPSprojektgrupp}{Grupp 2}
\newcommand{\LIPSutfardare}{hansn314} % Vem har utfärdat protokollet?

\pagenumbering{roman}	% Sidnumrering

\begin{document}

	\begin{projektmote}{Mötesprotokoll}{2014-12-12}
		% ------------ PARAGRAFER ----------------------
		% Syntax \paragraf{Vi bestämde och kom överens}
		% ----------------------------------------------
		\paragraf{Mötet öppnas.}
		\paragraf{Hannes för protokoll.}
		\paragraf{Närvarande: Martin, Daniel, Dennis, Pål, Yngve och Hannes.}
		\paragraf{Status:
		\begin{itemize}
			\item{\textbf{Daniel} Skulle testa styrlogik och börja på användarhandledningen. Har testat styrlogik. Ska skriva användarhandledning.}
			\item{\textbf{Yngve} Skulle jobba på teknisk dokumentation. Har jobbat med implementation och testning av styrlogik. Ska jobba med teknisk dokumentation nästa vecka.}
			\item{\textbf{Pål} Skulle göra paketnedsättningsfunktion, vilket Yngve har gjort. Har istället jobbat med att testa styrlogik. Ska jobba med presentationen nästa vecka.}
			\item{\textbf{Hannes} Skulle med teknisk dokumentation, vilket jag har gjort. Det ska fortsättas med nästa vecka också.}
			\item{\textbf{Dennis} Skulle jobba med styrlogik, vilket har gjorts. Skall jobba vidare med styrlogiken och börja på presentationen nästa vecka.}
			\item{\textbf{Martin} Hade inget planerat den här veckan. Har jobbat med styrlogik, teknisk dokumentation och har gjort om det grafiska interfacet. Skall jobba på presentationen och teknisk dokumentation nästa vecka.}
		\end{itemize}
		}
		\paragraf{Mötet avslutas.}
	\end{projektmote}

	\newpage
	\begin{center}
		\begin{tabularx}{\textwidth}{| p{4mm} | X | p{13.5mm} | X |}
			\hline
			\textbf{Nr} & \textbf{Aktivitet} & \textbf{Ansvar} & \textbf{Status} \\\hline
			% ------------ Aktuella aktiviteter ------------
			% Syntax {Nr} & {Aktivitet} & {Ansvarig} & {Status} \\\hline
			% ----------------------------------------------
			{14} & {Skriva UI för PC} & {DW,MS} & {Martin har börjat skriva ett nytt} \\\hline
			{24} & {Implementera styrlogik} & {DL} & {Påbörjad} \\\hline
			{26} & {Mäta respons från motorer och servon} & {AY} & {Påbörjad} \\\hline
			{28} & {Tolka IR-sensordata} & {PK} & {Klar} \\\hline
			{35} & {Implementera läsning av sensordata på huvud} & {DL} & {Påbörjad} \\\hline
			{40} & {Implementera smoothing-funktion för servon och motorer} & {DL} & {Ej påbörjad} \\\hline
			{41} & {Implementera paketnedsättningsfunktion} & {PK} & {Påbörjad} \\\hline
			{42} & {Implementera fjärrstyrning från PC} & {DW} & {Påbörjad} \\\hline
			{43} & {Implementera detektion av stoppmarkering} & {} & {påbörjad} \\\hline
			{44} & {Implementera detektion av paket} & {} & {Påbörjad} \\\hline
			{45} & {Implementera detektion av stationer} & {} & {Påbörjad} \\\hline
			{46} & {Implementera regleringsalgoritm} & {AY, MS} & {Implementerad och fungerar bra, behöver finjusteras} \\\hline
			{49} & {Dokumentation: Teknisk dokumentation} & {HS} & {Påbörjad} \\\hline
			{54} & {Tejpa testbanor} & {DW} & {Klar} \\\hline
		\end{tabularx}
	\end{center}

\end{document}
