\documentclass[titlepage, a4paper]{article}
\input{../../mall/layout.tex}	% Importera generella layout-strukturer

\newcommand{\LIPSdokumenttyp}{Mötesprotokoll}
\newcommand{\LIPSkursnamn}{TSEA29}
\newcommand{\LIPSprojektnamn}{Lagerrobot}
\newcommand{\LIPSprojektgrupp}{Grupp 2}
\newcommand{\LIPSutfardare}{hansn314} % Vem har utfärdat protokollet?

\pagenumbering{roman}	% Sidnumrering

\begin{document}

\begin{projektmote}{Mötesprotokoll}{2014-11-24}
% ------------ PARAGRAFER ----------------------
% Syntax \paragraf{Vi bestämde och kom överens}
% ----------------------------------------------
\paragraf{Mötet öppnas.}
\paragraf{Närvarande: Pål, Dennis, Daniel, Martin, Yngve och Hannes.}
\paragraf{Hannes för protokoll.}
\paragraf{Vi diskuterar detaljer i tidsrapporten.}
\paragraf{Bortsett från förseningen i implementationen av armen så ligger vi bra till.}
\paragraf{Mötet avslutas.}
\end{projektmote}

\newpage
\textbf{\Large Aktuella aktiviteter}
\begin{center}
\begin{tabularx}{\textwidth}{| p{4mm} | X | p{13.5mm} | X |}
	\hline
	\textbf{Nr} & \textbf{Aktivitet} & \textbf{Ansvar} & \textbf{Status} \\\hline
% ------------ Aktuella aktiviteter ------------
% Syntax {Nr} & {Aktivitet} & {Ansvarig} & {Status} \\\hline
% ----------------------------------------------
	{14} & {Skriva UI för PC} & {DW} & {En första iteration färdig.} \\\hline
	{17} & {Implementera styrning av servon} & {HS} & {Kan styra servon, men fortfarande inte läsa servon.} \\\hline
	{24} & {Implementera styrlogik} & {DL} & {Påbörjad} \\\hline
	{26} & {Mästa respons från motorer och servon} & {AY} & {Ej påbörjad, Försenad} \\\hline
	{28} & {Tolka IR-sensordata} & {PK} & {Påbörjad} \\\hline
	{31} & {Testa styra servon från styrenheten} & {PK} & {Påbörjad, ej klar} \\\hline
	{33} & {Testa styra servon från huvud} & {AY} & {Påbörjad} \\\hline
	{34} & {Testa styra motorer från huvud} & {AY} & {Påbörjad} \\\hline
	{35} & {Implementera läsning av sensordata på huvud} & {DL} & {Påbörjad} \\\hline
	{38} & {Implementera och testa X,Y,Z  till servovinkel konvertering} & {MS, HS} & {Ej testat, annars klart} \\\hline
	{39} & {Implementera och testa gränser för armen} & {MS} & {Ej påbörjad, skjuts på nästa vecka} \\\hline
	{41} & {Implementera paketnedsättningsfunktion} & {PK} & {Ej påbörjad} \\\hline
	{42} & {Implementera fjärrstyrning från PC} & {DW} & {Ej påbörjad, framskjuten.} \\\hline
	{46} & {Implementera regleringsalgoritm} & {AY, MS} & {Ej påbörjad} \\\hline
\end{tabularx}
\end{center}

\end{document}
