\documentclass[titlepage, a4paper]{article}
\input{../../mall/layout.tex}	% Importera generella layout-strukturer

\newcommand{\LIPSdokumenttyp}{Mötesprotokoll}
\newcommand{\LIPSkursnamn}{TSEA29}
\newcommand{\LIPSprojektnamn}{Lagerrobot}
\newcommand{\LIPSprojektgrupp}{Grupp 2}
\newcommand{\LIPSutfardare}{hansn314} % Vem har utfärdat protokollet?

\pagenumbering{roman}	% Sidnumrering

\begin{document}

\begin{projektmote}{Mötesprotokoll}{2014-11-10}
% ------------ PARAGRAFER ----------------------
% Syntax \paragraf{Vi bestämde och kom överens}
% ----------------------------------------------
\paragraf{Mötet öppnas.}
\paragraf{Närvarande: Hannes Snögren, Pål Kastman, Martin Söderén, Daniel Wassing, Dennis Ljung, Alexander Yngve.}
\paragraf{Hannes för protokoll.}
\paragraf{Yngve förslår att vi ska vira om virkortet. Vi har haft glapp i styrenheten, kontakter sitter på ostrategiska ställen(sladdar för korta) och vi har fortfarande inte den fysiska bussen mellan huvud- och sensorenheterna.}
\paragraf{Tidsplanen gås igenom.}
\paragraf{De tre frågorna för tidsrapporten besvaras.}
\paragraf{Mötet avslutas.}
\end{projektmote}

\newpage
\textbf{\Large Aktuella aktiviteter}
\begin{center}
\begin{tabularx}{\textwidth}{| p{4mm} | X | p{13.5mm} | X |}
	\hline
	\textbf{Nr} & \textbf{Aktivitet} & \textbf{Ansvar} & \textbf{Status} \\\hline
% ------------ Aktuella aktiviteter ------------
% Syntax {Nr} & {Aktivitet} & {Ansvarig} & {Status} \\\hline
% ----------------------------------------------
	{1} & {Implementera buss mellan huvud och styr} & {AY, DL} & {Påbörjad, ej testat skicka från AVR} \\\hline
	{3} & {Implementera buss mellan huvud och sensor} & {DL, HS} & {Påbörjad, ej testat skicka från AVR} \\\hline
	{4} & {Koppla ihop huvud och sensor} & {AY} & {Påbörjad, Yngve ska vira i natt} \\\hline
	{7} & {Python-modul för att skicka/ta emot data från huvud} & {DW} & {Påbörjad, nästan klart} \\\hline
	{12} & {Upprätta BT förbindelse mellan huvud och PC} & {MS} & {Klar} \\\hline
	{16} & {Implementera styrning av motorer} & {PK, AY} & {Kan styra motorer manuellt} \\\hline
	{17} & {Implementera styrning av servon} & {HS} & {Påbörjad, UART fungera åt ett håll. Måste ha en tri-state för kommunikation åt båda håll} \\\hline
	{18} & {Testa och felsöka buss mellan huvud och styr} & {HS,MS} & {Ej påbörjad} \\\hline
	{19} & {Testa och felsöka buss mellan huvud och sensor} & {HS,MS} & {Ej påbörjad} \\\hline
	{24} & {Implementera styrlogik} & {DL} & {Ej påbörjad} \\\hline
	{25} & {Implementera läsning av sensorer} & {HS} & {Påbörjad, behöver finslipas.} \\\hline
	{31} & {Testa styra servon från styrenheten} & {PK} & {Ej påbörjad} \\\hline
	{32} & {Testa styra motorer från styrenheten} & {DW} & {Kan testas mer utförligt. Testa svänga höger/vänster osv} \\\hline
\end{tabularx}
\end{center}

\end{document}
