\section{Översiktlig beskrivning av projektet}


\subsection{Syfte och mål}
Projektet fyller flera syften, ett är att gruppens medlemmar skall lära sig och få erfarenhet att jobba efter en projektmodell på ett professionellt och metodiskt sätt. Det ska även ge praktiska kunskaper och erfarenheter när det gäller att jobba med mikroprocessorer, digitala system och elektronikkonstruktion. 

Målet med projektet är att konstruera ett system som autonomt ska kunna röra sig på en lagerbana som är specificerad i banspecifikationen. Denna måste uppfylla alla krav uppsatta i kravspecifikationen som har tagits fram tillsammans med beställaren.

\subsection{Leveranser}

\begin{table}[h]
  \centering
    \begin{tabularx}{\textwidth}{| X | l | X | l |}
      \hline
      \textbf{Leverans} & \textbf{Ansvarig} & \textbf{Beskrivning} & \textbf{Färdig} \\
      \hline

      {Projektplan, tidsplan och systemskiss} & {Daniel} & {Första version av projektplan, tidsplan och systemskiss} & {2014-09-26} \\
            \hline
      {Projektplan, tidsplan och systemskiss} & {Daniel} & {Slutgiltig version av projektplan, tidsplan och systemskiss} & {2014-10-02} \\
      \hline
      {Designspecifikation} & {Daniel} & {Designspecifikation skall vara inlämnad} & {2014-11-04} \\
      \hline
      {Tidsrapport} & {Daniel} & {Tidsrapport 1 skall vara inlämad} & {2014-11-03} \\
      \hline
      {Designspecifikation} & {Daniel} & {Designspecifikation skall vara godkänd} & {2014-11-07} \\
      \hline
      {Tidsrapport} & {Daniel} & {Tidsrapport 2 skall vara inlämad 2014-11-10} & {2014-11-10} \\
      \hline
      {Tidsrapport} & {Daniel} & {Tidsrapport 3 skall vara inlämad} & {2014-11-17} \\
      \hline
      {Tidsrapport} & {Daniel} & {Tidsrapport 4 skall vara inlämad} & {2014-11-24} \\
      \hline
      {Tidsrapport} & {Daniel} & {Tidsrapport 5 skall vara inlämad} & {2014-12-01} \\
      \hline
      {Tidsrapport} & {Daniel} & {Tidsrapport 6 skall vara inlämad} & {2014-12-08} \\
      \hline
      {Tidsrapport} & {Daniel} & {Tidsrapport 7 skall vara inlämad} & {2014-12-15} \\
      \hline
      {Efterstudie} & {Daniel} & {Efterstudie skall vara inlämnad} & {2014-12-19} \\
      \hline
      {Utrustning} & {Daniel} & {Utrustning skall vara inlämnad} & {2014-12-19} \\
      \hline
      {Slutleverans} & {Daniel} & {Roboten skall levereras senast vecka 51} & {2014-12-19} \\
      \hline
      {Teknisk dokumentation} & {Daniel} & {Teknisk dokumentation skall vara inlämnad} & {2014-12-12} \\
      \hline
      {Användarhandledning} & {Daniel} & {Användarhandlednning skall vara inlämnad} & {2014-12-12} \\
      \hline

    \end{tabularx}
  \caption{Projektets leveranser.} \label{dokumentation:tabell}
\end{table}


\subsection{Begränsningar}

Projektet är begränsat till att uppfylla de krav som angetts i kravspecifikationen. De krav i kravspecifikationen som angetts med annan prioritet än 1 kommer endast att genomföras i mån av tid. Det finns även begränsningar på hur många timmar som kan läggas på projektet. Efter det att projektplanen har blivit godkänd får endast 960 arbetstimmar läggas på projektet. Det finns även en mjuk begränsning på vilka komponenter som finns tillgängliga. Dock så finns möjlighet att köpa in komponenter om det finns ett behov utav dem och de inte är alltför dyra.
