\section{Organisationsplan för hela projektet}

\subsection{Organisationplan per fas}
\todo{Har vi olika grupperingar/organisation beroende på fas? Roller. Rita!}

\subsection{Villkor för samarbete inom projektgruppen}
\todo{Skriv gruppkontrakt}

\subsection{Ansvarsområden}
Varje gruppmedlem är huvudansvarig för olika delar av arbetet enligt tabell \todo{tabellref}.

\begin{table}[h]
  \centering
    \begin{tabularx}{\textwidth}{| l | l | X | l | l | l |}
      \hline
      \textbf{Titel} & \textbf{Ansvarsområde} & \textbf{Vem} \\
      \hline
      {Projektledare} & {} & {} \\\hline
      {} & {} & {} \\\hline
      {} & {} & {} \\\hline
      {} & {} & {} \\\hline
      {} & {} & {} \\\hline
      {} & {} & {} \\\hline
    \end{tabularx}
  \caption{Dokumentation} \label{dokumentation:tabell}
\end{table}


\subsubsection{Roller}
Projektledare Pål
  Huvudsaklig kontaktperson för gruppen. Sköter kontakt med beställare/handledare, sammankallar möten, ordförande i gruppmöten, ansvarig för att alla leveranser sker i rätt tid, ansvarig för att tids-/statusrapporter skrivs och lämnas i tid, ansvarig för att arbetet fortskrider enligt tidsplanen.
Dokument  Hannes
  Ansvarig för att alla dokument skrivs och ser snygga ut. 
Mjukvaruansvarig  Martin
  Huvudsakligen ansvarig för Beagleboarden och programvaran på PC.
Hårdvaruansvarig  Alexander
  Ansvarig för att all hårdvara är rätt, bra virad och fungerar korrekt.
Testansvarig  Dennis
  Ansvarig för att alla delsystem testas ingående för att se till att allt fungerar som tänkt. Ansvarig för att systemet som helhet testas.
Leveransansvarig  Daniel
  Ansvarig för att vi har en bra stämning i gruppen.